會員大雞樂入 點睇泰國第一大kol唔肯關注事件

冲哥去左布吉拍野
咪分化啦

分化撚 拉

Ryan Ryen

可能聰哥驚搞搞下變排華走佬去布吉避難

樓主一陣搞到沖哥比人cancel visa 以後冇得去秦國
到時你養佢？

沖sir一直關注事件 樓主係分化房玩冷氣

佢好似冇出post支持過

佢幫泰旅局做嘢 唔會屌政府啦 肯去現場拍下嘢已經算好

唔好分化

我幫人開post的

心裡支持泰國

佢做左好多野你唔知姐
請人食左好多泰式沙律